{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/citadines-connect-hari-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시타딘 커넥트 하리 부산"
    },
    "text": "釜山に位置するシタディンコネクトハリ釜山は4つ星ホテルでフィットネスセンター、無料専用駐車場、テラス、レストランなど様々な施設を提供しています。 当宿は釜山海洋博物館から1.8kmの距離に位置し、専用バスルームのある客室とバーなどを含め、様々な施設が完備されています。 喫煙者にも便利な宿泊オプションとして禁煙室も提供され、やかんやコーヒーマシン、セーフティボックスなどが備わっている客室で安らかな休息を楽しむことができます。 宿泊施設には美容室とビジネスセンターがあり、旅行中にも様々なサービスを利用することができ、フロントデスクのスタッフは英語、日本語、韓国語で宿泊客の旅行計画を手伝ってくれます。 釜山港や国際市場のような名所も近い距離に位置しており、金海国際空港までは22kmの距離です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 バー/レストランでは、アメリカ、イタリア、韓国料理を楽しむことができる様々な選択肢と朝食、中華、夕食を提供し、家族、伝統的な、モダンなロマンチックな雰囲気を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山は何つ星ホテルですか？",
            "answer": "シタディンコネクトハリ釜山は4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "シタディンコネクトハリ釜山はフィットネスセンター、無料専用駐車場、テラス、レストランなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山は釜山海洋博物館からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "シタディンコネクトハリ釜山は釜山海洋博物館から1.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山は禁煙室も提供していますか？",
            "answer": "はい、シタディンコネクトハリ釜山では禁煙室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "シタディンコネクトハリ釜山の客室にはやかんやコーヒーマシン、セーフティボックスなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山のフロントデスクのスタッフは何語が話せますか？",
            "answer": "シタディンコネクトハリ釜山のフロントデスクのスタッフは英語、日本語、韓国語が話せます。"
        },
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山はどのような名所に近く位置していますか？",
            "answer": "シタディンコネクトハリ釜山は釜山港や国際市場などの名所に近く位置しています。"
        },
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山から金海国際空港まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "シタディンコネクトハリ釜山から金海国際空港までは22kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シタディンコネクトハリ釜山のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "シタディンコネクトハリ釜山のバー/レストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "シタディンコネクトハリ釜山のバー/レストランではアメリカ、イタリア、韓国料理を楽しむことができます。朝食、中華、夕食の選択肢もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 565
    }
}